［NowTV］澳洲華裔作家被中國當局以間諜罪拘捕

【Now新聞台】澳洲華裔作家楊恒均被中國當局以間諜罪正式拘捕，澳洲政府表示深感憂慮和失望。

楊恒均今年一月與妻子及女兒由紐約抵達廣州後失去聯絡，其後澳洲駐華大使館證實他被中國當局扣押。中國外交部就指他涉嫌危害中國國家安全，被依法採取強制措施。

澳洲外長佩恩指，楊恒均七個多月來被扣押在北京，扣押環境嚴苛，一直未被起訴，中方沒有解釋扣押原因，又不准他接觸律師或讓家人探訪。

楊恒均曾在中國外交部及海南省政府任職，2000年移民澳洲後經常在網上批評中國時政。
澳洲戰線幾時全開
大專學界已經send左封信比澳洲，希望佢哋施壓
近排澳洲又咁多支國留學生踩集會打人
仲啱曬我地培育10.1賀中共活動啊

自push 1/10

自push 2/10

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

自push 3/10

自push 4/10

自push 5/10

自push 6/10

楊恒均曾在中國外交部及海南省政府任職，2000年移民澳洲後經常在網上批評中國時政

自push 7/10

自push 8/10

自push 9/10

自push 10/10

#ChinaZi

批評完跟住比人拉
係中共眼中係容不下任何人嘅批評

好人好姐做乜去支那

佢首先係一個中國人
呼籲澳洲唔好干涉中國內政

試著說中國 不要說大陸

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

移左民仲返鬼國博咩

佩恩仲唔出神羅天征？比人恰上心口仲得嘴炮

推

藍色字負評

除左美國 中共根本當其他所有國家冇到

其實開係時事係咪冇咁多人關注

佢老公

呢單唔係話之前個老婆係澳洲嘅五毛
但老公比人捉咗就求澳洲政府幫佢果單咩

啲外國其實為咗奶共 可以做到咩地步

自己國民比中國人恰到上心口都照奶

身在當地 巴打們可提供文宣彈藥 幫你推爆佢

澳洲紐西蘭嗰啲其實係咪都係奶共國家？好似咁縱容支那啲惡行？

咁撚on9？
不過都可以照同澳洲文宣啫，移左民就屬澳洲國民架啦

澳洲垃圾黎

自願送中

澳洲咁都無動作?

利申先：唔太識嘢
但有人話過澳洲公民同永久居民唔同
佢只係永久居民，澳洲政府無咁大責任幫佢

佢哋啲國家邊個唔為錢啫
個個睇美國頭咋，美國叫佢哋歸邊搵閪理支那咩

陽光司法

英國澳洲加拿大
等睇下一個

定個point其實係「批評中國時政」，用以言入罪做切入點好啲

呢個國家有幾痴線

講完壞話仲返去

批評中共仲夠膽翻去

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

幫推

點解嘅？唔係不嬲叫佢地大陸哩咩

挽人質外交囉
咁撚多Gina仔喺澳洲
鬥拉得多[間諜]囉

你去一轉 Sydney Melbourne就知
支那仲多過鬼

831 雙真普選大遊行

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※有女被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第37日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

加拿大, 英國, 澳洲都有人質, 只係差美國唔敢搞

中國式法治，共產黨那有好東西。

真係講得出 移左民仲要做中國人 慘

澳洲係軟腳蟹真係唔知要點樣搞尻佢佢先會嬲
咁多年都係支那踩到上心口

twitter 戰線開啟緊啦

澳洲繼續奶共

鬼國

實會咁講...
好似之前真鬼都搞過 何況呢個仲做過外交部

自己走去送頭

五毛染香個老公

走咗仲咩仲要返嚟
以為無人記得你咩

仲夠膽去中國

佢條女係著名五毛黎
抵撚死

係呀 個閪女人好似7月都比大陸拉埋
唔比出境

中國拘捕華裔澳籍作家 妻「染香」出境遭拒下落不明

佢以前外交官黎，跟住先移民，結果都俾人捉

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

佢老婆好似幾出名，奶共網紅，微博出曬名奶共，仲自稱五毛黨主席

但個問題係，澳洲唔會郁支那囉！早幾日澳洲示威嗰陣時，咪好多支那人改裝自己架車做公安車，澳洲政府都覺得冇問題！

間碟? 佢本身就係中共間碟, 只係唔知係邊一派, 佢老婆本身就係大五毛, 兩公婆都係抵死

呢個男人係染香（著名澳洲五毛）個老公，
澳洲政府應該食緊花生就真

昔挺共狂批西方民主！「五毛網紅」丈夫被捕急找外媒哭訴

佢用條命話俾外國人聽 支那係唔可信

咁佢老公比人拉應該係叫報應定點呢

中共想辣㷫全世界?

Cs重返大陸

好多人用左條命同外國講架啦
外國人幾時先醒覺支那係危害全球嘅國家啊
仲危險過伊朗同北韓啊

全球反支

你可能唔記得咗
係呢條高級5毛嘅老公

too native

返支那啦垃圾

好似之後佢返大陸揾老公，連佢都俾人扣埋

係染香個老公呀

五毛都拉？
拉去洗腦教育定姦一輪放返去澳洲做間諜

呢條五毛依家知支那有幾危險未

入左外籍同成日批評大陸
就咪鬼去大陸啦
真係搵命搏

屌澳洲咪再奶共

苣係中方大外宣。現在被拋棄的卒子。

有無英文版？
剛剛有個澳洲警察page 撐港警

證明全世界好多人都好單純天真

又加拿大
又英國
又澳洲
幾時百國聯軍

全街普通話

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Dllm

搵下30樓條片/其他news source 寫兩句caption
#chinazi #chinazism 之類嘅就上啦巴打
唔好等人做圖做文宣

文宣組HK都做唔曬 呢啲國外舊聞有排都未得閒做
有時就咁用人地啲一手料出po仲有說服力

澳洲connect

一齊入黎討論

其實禁制令有咩類別
有冇咩野既申請程序
有冇申請費用
需要咩理據先可以令法庭頒令

可唔可以禁止警員蒙頭
原因係警員不出示委任證 身上又有警員編號
當濫權執法時 或不禮貌對待市民時
市民完全冇投訴既資料同方法

求解答

求法律界人士解答 禁制令 的申請同反對

睇過一篇野係講大陸捉間諜 外國既殺死或軟禁
仲要係比人出賣同反間

抵死佢老婆日日係度撐大陸

push

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

捉人質 支那根本係地球最大恐怖組織

而奧力架做總統嘅8年放任呢個組織成長

抵死，針唔吉到肉唔知痛

分分鍾佢老婆篤佢

Pish